20201022 我愛中間淳太

今日ヒルナンデス！

擺上Twitter嘅話佢本人有冇機會睇到

Lm等睇
食完飯好眼瞓啊

玩下好啦